# QueenOfTokyo

Jeu inspiré de "King Of Tokyo". Projet de POO C# pendant la 1ère année du diplôme de l'EI Cnam informatique en partenariat avec l'ITII (Eckbolsheim).

https://www.draw.io/#ANawaKappa%2Fqueenoftokyo%2Fmaster%2FConception%2FUMLCNOTREPROJET_V2.drawio